# Simulasi Molecular Docking Menggunakan PLANTS
## Kumpulan Video tutorial dapat dilihat disini
1. Instalasi WSL Ubuntu dan PLANTS di Windows https://youtu.be/7hDOlmcHC1A
2. Penambatan Molekul PLANTS menggunakan WSL Ubuntu di Windows https://youtu.be/15zVXfThhG4
3. Penambatan Molekul PLANTS menggunakan Google Colab https://youtu.be/XC5Y_8IUpDI
4. Simulasi docking dua molekul/Inclusion Complexes/desain polimer https://youtu.be/1rgYEMjxHms 

## Link Sofware docking
1. PLANTS dan Spores https://gitlab.com/purnawanpontana/plants_book/-/archive/main/plants_book-main.zip
2. Biovia discovery studio, chimera, avogadro https://drive.google.com/drive/folders/1_2wk2VlJUH8EFpytu34mPQQuF6pq4_zE
